{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_024774",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/main/main.do?oy=0&utm_source=google&utm_medium=powerlink&utm_campaign=onpro_emnet_default-main_0101_1231&utm_content=pc_main&gad_source=1",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "릴리바이레드 앙큼라이어 코팅틴트(AD) 4g"
    },
    "text": "メイクラインで販売しているリップメイクはリリーバイレッドブランドで、容量4gです。 製品は開封前30ヶ月まで使用でき、開封後12ヶ月以内に使用することを推奨しています。 製菓である粛正製水は肌のツヤを高める成分で、ジアイソステアリルマレートは乳化剤として働き、化粧品を柔らかくします。 ビス-ダイグリセリルポリアシルアディフェイト-2はツヤと保湿を提供し、ダイフェニルダイアティコンは肌によく染み込んでしっとり感を感じさせます。 ハイドロゼネティドポリアイソブテンは肌を柔らかくします。 トライメチルシロキシフェニルジメティコンとポリフェニルシルセスキオキセインは、肌にツヤと柔らかさを与えます。 グリセリンは水分を供給する役割を果たします。 セチルピージ/ピージ-10/1ダイメティコンはお肌を保護し、ツヤを保ちます。 ポリソルベート 60 は乳化剤として働き、化粧品を安定化させます。 ソルビタンアイソステアレートとセテアレス-20は化粧品をやさしく塗るのに役立ちます。 1、2-ヘキサンダイオールは保存剤として使用され、化粧品の賞味期限を延長します。 ヒドロキシエチルアクリレート/ソジウムアクリロイルジメチルタウレートコポリマーは化粧品を安定化させます。 スクアランは肌の保湿とツヤを高める成分です。 フェノキシエタノールは保存剤として使用され、エチルヘキシルグリセリンは肌の保湿に役立ちます。 赤色227号、黄色5号、赤色104号の(1)、香料、青色1号、リナルールは化粧品の色と香りを提供します。 最後にペンタエリスリチルテトラ-ダイ-t-ブチルヒドロシンナメート10は肌のツヤを高める成分です。",
    "QA": [
        {
            "question": "リップメイクの容量は何gですか？",
            "answer": "リップメイクの容量は4gです。"
        },
        {
            "question": "リップメイクの開封前の使用期限は何ヶ月ですか？",
            "answer": "リップメイクの開封前30ヶ月まで使用できます。"
        },
        {
            "question": "リップメイクの開封後の使用期限は何ヶ月ですか？",
            "answer": "リップメイクの開封後12ヶ月以内に使用することを推奨しています。"
        },
        {
            "question": "粛正製水はどのような成分ですか？",
            "answer": "粛正製水は肌のツヤを高める成分です。"
        },
        {
            "question": "ダイフェニルダイアティコンはどのような効果がありますか？",
            "answer": "ダイフェニルダイアティコンは肌によく染み込んでしっとり感を感じさせる効果があります。"
        },
        {
            "question": "ハイドロゼネティドポリアイソブテンの効果は何ですか？",
            "answer": "ハイドロゼネティドポリアイソブテンは肌を柔らかくする効果があります。"
        },
        {
            "question": "トライメチルシロキシフェニルジメチコンとポリフェニルシルセスキオキセインの効果は何ですか？",
            "answer": "トライメチルシロキシフェニルジメチコンとポリフェニルシルセスキオキセインは肌にツヤと柔らかさを与える効果があります。"
        },
        {
            "question": "グリセリンは何の役割を果たしますか？",
            "answer": "グリセリンは水分を供給する役割を果たします。"
        },
        {
            "question": "セチルピージ/ピージ-10/1ダイメチコンの効果は何ですか？",
            "answer": "セチルピージ/ピージ-10/1ダイメチコンはお肌を保護し、ツヤを保つ効果があります。"
        },
        {
            "question": "ポリソルベート 60 の役割は何ですか？",
            "answer": "ポリソルベート 60 は乳化剤として働き、化粧品を安定化させる役割があります。"
        },
        {
            "question": "ソルビタンアイソステアートとセテアレス-20の役割は何ですか？",
            "answer": "ソルビタンアイソステアートとセテアレス-20は化粧品をやさしく塗るのに役立つ役割があります。"
        },
        {
            "question": "1、2-ヘキサンダイオールは何のために使用されますか？",
            "answer": "1、2-ヘキサンダイオールは保存剤として使用され、化粧品の賞味期限を延長するためです。"
        },
        {
            "question": "ヒドロキシエチルアクリレート/ソジウムアクリロイルジメチルタウレートコポリマーの役割は何ですか？",
            "answer": "ヒドロキシエチルアクリレート/ソジウムアクリロイルジメチルタウレートコポリマーは化粧品を安定化させる役割があります。"
        },
        {
            "question": "スクアランはどのような効果がありますか？",
            "answer": "スクアランは肌の保湿とツヤを高める効果があります。"
        },
        {
            "question": "フェノキシエタノールは何のために使用されますか？",
            "answer": "フェノキシエタノールは保存剤として使用されます。"
        },
        {
            "question": "エチルヘキシルグリセリンはどのような効果がありますか？",
            "answer": "エチルヘキシルグリセリンは肌の保湿に役立つ効果があります。"
        },
        {
            "question": "赤色227号、黄色5号、赤色104号の役割は何ですか？",
            "answer": "赤色227号、黄色5号、赤色104号は化粧品の色を提供する役割があります。"
        },
        {
            "question": "ペンタエリスリチルテトラ-ダイ-t-ブチルヒドロシンナメート10の効果は何ですか？",
            "answer": "ペンタエリスリチルテトラ-ダイ-t-ブチルヒドロシンナメート10は肌のツヤを高める効果があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 516,
        "QA": 825
    }
}